見到俾人起底嘅打人白衫佬你會點?

指9住大聲屌佢

記住君子動口不動手

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

我相信有人會想當場私刑處決